# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-20 00:59-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Globalization Pipeline\n"

msgid "Sample 1"
msgstr "樣本 1"

msgid "Sample 2"
msgstr "樣本 2"

msgid "The same number of values must be given for each statistic or label"
msgstr "必須為每一個統計資料或標籤提供相同的值數目"

msgid "Sample sizes must be at least 1"
msgstr "樣本大小必須至少為 1"

msgid "Test %d:  "
msgstr "檢定 %d："

msgid "Summary Data"
msgstr "摘要資料"

msgid "Mean"
msgstr "平均值"

msgid "N"
msgstr "數目"

msgid "Std. Deviation"
msgstr "標準差"

msgid "Std. Error Mean"
msgstr "標準誤差平均值"

msgid "Independent Samples Test"
msgstr "獨立樣本檢定"

msgid "Mean Difference"
msgstr "平均值差異"

msgid "Std. Error Difference"
msgstr "標準誤差差異"

msgid "Hartley test for equal variance: F = %.3f, Sig. = %.4f"
msgstr "用於相等變異的 Hartley 檢定：F = %.3f，顯著性 = %.4f"

msgid "Sig. (2-tailed)"
msgstr "顯著性（雙尾）"

msgid "df"
msgstr "自由度"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "Equal variances assumed"
msgstr "採用相等變異數"

msgid "Equal variances not assumed"
msgstr "不採用相等變異數"

msgid "Confidence Intervals"
msgstr "信賴區間"

msgid "%.1f%% Confidence Intervals for Difference"
msgstr "差異的 %.1f%% 信賴區間"

msgid "Lower Limit"
msgstr "下限"

msgid "Upper Limit"
msgstr "上限"

msgid "Asymptotic (equal variance)"
msgstr "漸近線（相等變異）"

msgid "Asymptotic (unequal variance)"
msgstr "漸近線（不相等變異）"

msgid "Exact (equal variance)"
msgstr "確切（相等變異）"

msgid "Exact (unequal variance)"
msgstr "確切（不相等變異）"

msgid "---"
msgstr "---"
